有冇絲打試過記憶力差左好多 人好易攰

LM

首先 你要睇過第二個醫生

有心巴打

我幫佢搵左左另一個普通科門診

黎緊會睇 但都想睇下連登有冇絲都試過

好正常,食咗benzos

唔該巴打先

我睇過佢食既藥 除左中藥外

佢問題出現果時只係食過provera

唔知關唔關事 遲下再問下醫生

佢冇食過benzos 不過唔該巴打先

甲狀腺？

叫佢早睡早起 作息定時 做運動 控制飲食

抑鬱？

你女友係咪夜瞓人士/睡眠質素差？
我哩家就係經歷緊咁嘅狀態

甲狀腺/荷爾蒙

我睇返佢個報告 3個甲狀腺指標有2個都低過正常水平

可能真係甲狀腺 感謝巴打

條頸有無腫大咗？
快啲睇醫生啦 食下藥補充返個人會好啲

頸冇大到 今日會睇醫生 真係唔該哂巴打

唔使客氣 希望快啲無事啦